岩先同老豆炒咗大獲

到而家佢仲認為係美國佬俾錢我地挑起事端。

到而家佢都仲認為只要人循規蹈矩，唔犯法，唔會比人捉上大陸，唔會燒到去平民百姓身邊。

到而家佢都仲係認為自由唔值得我地守護，有飽飯食就夠。當我講緊自由既重要性，佢就叫我咁你去遊行啦！咁你去港獨啦！

我真係唔明，點解我用咗咁多口水講咁多野，佢聽完都只係會反駁，到底要幾洗腦太深先會咁？

吵完之後，佢就繼續睇佢地大陸劇打日本仔，我都唔打算再同佢講，留番d力去星期日既遊行，我想未來有機會同個仔講，老豆曾經守護過香港，而唔係坐以待斃。

同佢講現實啲 撤資失業
叫佢準備食觀音土溝樹皮啦

奴隸性格

文革果代係咁；冇得變

你問佢 你收幾多錢佢肯落去前線食橡膠子彈 食催淚彈 食胡椒 我俾佢

藍絲真係仲可以用長輩圖

奴隸港豬真係冇得救

冇計嫁WOR 2047唔屬於佢

俾你老豆睇

咁中國叫日本侵華道歉一定又係收左美國錢喇，當年只要D人幫日軍帶路，聽聽話話唔冒犯日軍咪唔會俾人屠囉，或者住得偏D咪唔會燒到黎你度囉

佢只係得一個point 就係外國勢力 仲覺得係我地搞尻政府同中共 所以先推條例出黎

請加入我地

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

佢寧願一日到黑都係到睇打日本仔

痴媽根 同佢講支那開始無糧食啦
又豬瘟又蝗蟲

記得佢講做過紅衛兵
唔知點解佢理解唔到我講咩，好似有唔同信號咁

做過紅衞兵應該誡唔甩毒癮

有冇用長輩圖啊？
應該係最有用方法

你老豆係傻閪無辦法